如果歐聯決賽賤種蝗黑埋利奪冠，到時真係人神共憤

請支持新+2之師

利記咁廢洗乜黑

得罪最小氣嘅利

冠軍已袋 理撚得你

食屎啦屌你老母

我地歐洲霸主皇馬屌打死利狗啦 仲要黑？

拜整走咗件不死人 希望利爭氣